（台灣）外交部：共59國322名政要弔唁李登輝

前總統李登輝日前辭世，外交部今天表示，陸續接獲美國白宮及國安會議、帛琉總統等多國及國際組織政要與友人的弔唁，至今天下午止，共59國、322名政要、機構及友人向台灣表達誠摯慰問。

。。。。
外交部強調，對於各國元首、閣員、國會議員、政要、國際組織及友人的慰問表示由衷感謝。台灣政府將持續發揚李登輝的民主自由理念，持續捍衛得來不易的民主制度，並與理念相近國家深化合作，協助維護以規則為基礎的國際秩序。